{"config":{"lang":["pt"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Welcome to MkDocs","text":"<p>For full documentation visit mkdocs.org.</p>"},{"location":"#commands","title":"Commands","text":"<ul> <li><code>mkdocs new [dir-name]</code> - Create a new project.</li> <li><code>mkdocs serve</code> - Start the live-reloading docs server.</li> <li><code>mkdocs build</code> - Build the documentation site.</li> <li><code>mkdocs -h</code> - Print help message and exit.</li> </ul>"},{"location":"#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre>"},{"location":"licoes-aprendidas/","title":"\ud83d\udcda Li\u00e7\u00f5es Aprendidas","text":""},{"location":"licoes-aprendidas/#unidade-1","title":"\ud83d\udcd5 Unidade 1","text":""},{"location":"visao-geral-produto/","title":"\ud83d\ude80 Vis\u00e3o Geral do Produto","text":""},{"location":"visao-geral-produto/#problema","title":"\ud83d\udca1 Problema","text":""},{"location":"visao-geral-produto/#declaracao-de-posicao-do-produto","title":"\ud83c\udfc6 Declara\u00e7\u00e3o de Posi\u00e7\u00e3o do Produto","text":""},{"location":"visao-geral-produto/#objetivos-do-produto","title":"\ud83c\udfaf Objetivos do Produto","text":""},{"location":"visao-geral-produto/#tecnologias-a-serem-utilizadas","title":"\ud83d\udd27 Tecnologias a serem Utilizadas","text":""},{"location":"visao-geral-projeto/","title":"\ud83d\uddc3 Vis\u00e3o Geral do Projeto","text":""},{"location":"visao-geral-projeto/#organizacao-do-projeto","title":"\ud83d\udd28 Organiza\u00e7\u00e3o do Projeto","text":""},{"location":"visao-geral-projeto/#planejamento-de-fases","title":"\ud83d\udcc3 Planejamento de Fases","text":"<p>O planejamento detalhado das sprints visa garantir uma abordagem \u00e1gil e iterativa no desenvolvimento do aplicativo. Cada sprint foi cuidadosamente elaborada, dividindo as atividades em partes menores e mensur\u00e1veis para facilitar o acompanhamento do progresso e garantir entregas cont\u00ednuas e de qualidade ao longo do projeto.</p>"},{"location":"visao-geral-projeto/#iteracoes-do-projeto","title":"\ud83d\udcd1 Itera\u00e7\u00f5es do Projeto","text":"Sprint Produto (Entrega) In\u00edcio Fim Sprint 01 Defini\u00e7\u00e3o do produto 02/04/24 05/04/24 Sprint 02 Defini\u00e7\u00e3o de projeto 06/04/24 18/04/24 (Miss\u00e3o 1) Sprint 03 Defini\u00e7\u00e3o de requisitos 25/04/24 02/05/24 Sprint 04 MVP e planejamento do projeto e valida\u00e7\u00e3o com o cliente 03/05/24 16/05/24 (Miss\u00e3o 2) Sprint 05 Prototipagem 23/05/24 30/05/24 Sprint 06 Configura\u00e7\u00e3o do servidor e do ambiente de banco de dados 30/05/24 01/06/24 Sprint 07 Desenvolvimento da aplica\u00e7\u00e3o 01/06/24 05/06/24 Sprint 08 Desenvolvimento da aplica\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o com o cliente 06/06/24 13/06/24 (Miss\u00e3o 3) Sprint 09 Desenvolvimento da aplica\u00e7\u00e3o 14/06/24 18/06/24 Sprint 10 Testes preliminares e refinamentos 18/06/24 20/06/24 Sprint 11 Testes Finais e valida\u00e7\u00e3o com o cliente 20/06/24 02/07/24 (Miss\u00e3o 4)"},{"location":"visao-geral-projeto/#matriz-de-comunicacao","title":"\ud83d\udcde Matriz de Comunica\u00e7\u00e3o","text":"Descri\u00e7\u00e3o \u00c1rea e Envolvidos Periodicidade Produtos Gerados Comunicar situa\u00e7\u00e3o do projeto Equipe do Projeto e Professor Semanal Ata da reuni\u00e3o e Relat\u00f3rio de Situa\u00e7\u00e3o do Projeto Abertura de Sprint Equipe do Projeto Semanal Sprint Alinhamento individual Equipe do Projeto Duas vezes por semana Nenhum artefato, mas a equipe deve estar mais alinhada sobre o status das tarefas de cada pessoa do grupo Fechamento de Sprint Equipe do Projeto e Cliente Semanal Novas funcionalidades, Feedbacks do Cliente, Atualiza\u00e7\u00e3o do Backlog e Lista de Riscos, Insights da equipe para a pr\u00f3xima String"},{"location":"visao-geral-projeto/#gerenciamento-de-riscos","title":"\u26a0\ufe0f Gerenciamento de Riscos","text":""},{"location":"visao-geral-projeto/#criterios-de-replanejamento","title":"\ud83d\udd17 Crit\u00e9rios de Replanejamento","text":""}]}